hpv子宮頸癌針到底打唔打

上網見到好似又話好多副作用驚驚
見到港怡醫院收費咁平唔知係咪水貨
有冇人打左或者知道多d資訊可以分享下

自推

係醫院依家好多貨出唔到
所以先平

想知+1

Reallyyyyyyyy 都係嘅d內地人嚟唔到

係啲針下年就到期
啲大陸西落唔到黎
打唔到針，要退錢

你驚平嘅就去家計會打
副作用我都係隻手臂會痛同痲痹
同埋會暈暈地

依家最平$3000都有9合一
以前最顛試過萬幾蚊都要

如果你係女人一定要打
男人未必

打過了
打完想嘔
其他還好吧

請問點樣book 家計會打針啊

佢每日都有啲名額
每朝早打電話過去
好似係開門時間就打
打到通為止